F1 2021 季前討論區 3

Provisional 2021 Season Calendar
EXPECTED DELAY FOR AUSTRALIAN GP

2021 Season Driver Lineup

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes)
TBA
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W12 (Launch: TBA)

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB17 (Launch: TBA)

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35M (Launch: TBA)

Aston Martin F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
(Launch: Feb)

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
(Launch: TBA)

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP) 「痴線仔2號」
SF21 (Launch: TBA)

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN)
AT02 (Launch: TBA)

Alfa Romeo Racing ORLEN (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C40 (Launch: TBA)

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「沙皇炸彈」「真．兒子」
VF21 (Launch: TBA)

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN)
FW44 (Launch: TBA)

反叻大事記

Blocon Block 人錄

lm

#1冇咗best rookieGio終於有花名

Lat 已經唔係rookie, 當大頭死㗎

(Young driver)

四萬要改做澳橙啦

繼續叫佢2020最佳新人
Btw Yuki可以改名叫00後

佢無論年齡定係高度都好似小朋友

好想睇佢同素素企埋一齊會有咩效果
素素好似有成6尺

有無人整Mazepin 嘅整合

睇阿非個條video 已經基本上齊晒 當然仲有斯帕個次

紅牛今年果架係RB16B
唔係RB17
#1改改去

如果真係冬測改係巴林做
不如唔用平時條Grand Prix Circuit
改用Endurance Circuit

YUKI話哂第一個00後

Norris唔係都係00咩
我記得佢上年得20歲

牛奶係99年11月

Lando 99年

留名睇泰粉

返哂鄉下了，而加鹹粉揸旗

千禧後
00後

去哂德國了

開到3

DTM 2021季前討論區先有
唔通許建德有機會同廢秦同場鬥車？
佢都有玩開GT3

想睇馬屎平同鹹sir打mma

咸必定續約

potatoes:這是你打ilott的理由

爆偈大法好

外圈可以試啲乜嘢

The engine feels good, much slower than before
AMAZING

邢安邦果個午市樓盤速遞好好笑

續硬啦

Russell 繼續留喺Williams 啦

In the name of Sir Lewis, I condemn you all!

琴日比人笑唔識開冷氣

Lando 中武肺

偷偷哋去dubai玩結果玩出事

吱吱吱二月開季

真係跑到街？

白平

2022年先開始，姐係下季都係0分到完季

吱吱吱二月尾真係開到季先算
同埋吱吱吱除咗墨西哥站
好似全部都跑街
上年最尾都係前機場空地連鬥幾場完季

牛奶仔中武肺

做衞星隊

做咩要隔離咁慘

個個中完都勁左

perez中完就一次第二一次冠軍，賺埋個紅牛位

當年老舒真係搵好撚多錢
同活士長期霸住十大
Kimi都搵好多架 有年好似入到十大
對比咸爺

波台開始反擊了

9bo is ready

當年冇記錯仲有煙仔廣告車隊比人工比得爽手好多

Red Bull prepared to ‘loan’ Albon to rival team

D煙草商肯捨得比錢落去
2000年代頭個D
WEST 麥拿倫
萬寶路Ferrari
七星雷諾
Lucky Strike 本田
同埋以往係賽場都有好多煙仔廣告

牛奶仔都中招

老墨中完上大牛
咸爺中完就封聖
牛奶中完唔通！！？

橙平升級做黑平

幾時先有drive to survive s03 睇
今季應該好正好多料睇

2022 Russell + Norris

麥記應該唔會放走lando

Not if 咸Sir回歸

緊係中完2021做WDC啦

沒有簡體中文 反了嗎！？？？

所以先send上嚟

正式宣佈下年支持ＡＭ及ＶＥＴＴＥＬ

其實老豆力量有無錢簽埋Hulk做Reserve/Development Driver

體通天下有人中，成班評述員要入camp

沙特而家賽到Dakar Rally，每日100單上下，開季沙特站都有機會玩到

成班評述開直播講隔離營入面既野都好正

進入青春期

終於長出鳩毛唔駛比四萬笑

如果MK比人炒會點？

佢而家係糧地mode的
舊約完左新約未簽

係唔知有無新約簽

係簽咗跟手炒咗你

成班9upper+痴線佬

今晚好似話又有

不如全場換哂W12啦
平治方程式

one make race

咁樣同F2有咩分別
F1係睇啲車隊搵灰色地帶
去整啲外星科技出嚟屈機

F2都唔係spec car啦 f1班友實搵到方法cheat

F2 唔係spec car????

得suspension可以較

Pedro piquet有講過有啲引擎係差啲 可能俾車隊嗰時已經有啲mileage 之前carlin兩部車係straight到差成0.5秒 下一場Mecachrome即刻換咗新引擎 亦都解釋到fdf點解突然快咗

副偈個reliability係出晒名差
你睇下部P1

twitter見過日本人叫yuki做“牛角”

咁有機會係耐用度差
搞到啲引擎性能有差距
但唔代表F2唔係spec car

和牛

除左副偈唔掂 其他件都係唔得
之前場場有幾部stall 上年又有Ticktum油缸漏油漏到比人dq

‘In a further change which will also be discussed, Formula 1 may also bring the start times for European races forward by an hour. Most European races began at 3:10pm local time last year; this year’s races could therefore start at 2pm instead.’
早一個鐘開波幾好

唔同MotoGP撞期8點鐘就好，撞嘅話GP 8點 F1 9點就perfect

spec series 唔係睇啲零件係唔係一樣咁襟用，你咁講法formula renault 都係non spec series

spec series 係睇design 唔係耐用度

只係歐洲賽事
定全部賽事就返歐洲時間早一個鐘開始

8點開最好

9點開
睇完11點太夜

我唔係話F2唔係spec
我只係講有得較suspension同埋Dallara/其他公司出比F2啲件質素不一 無話過設計不一

屌

得啦巴打應該係講緊
再上面果句「F2都唔係spec car啦 f1班友實搵到方法cheat」

粉平條友
但點解係用銀平唔係黑平

有啲2019有啲2020
一開始Vet個頭盔有90years

係囉
好似見到toro roso

平治個DAS玩得一年

贏得一年得一年 都好緊要架啦.

餓車嘅止下渴先

新人留名學野

到底畢奇女係咪床上功夫好撚勁呢

金頭髮 傲嬌

歡迎

成日聽佢把聲 講車幾有趣生鬼

笑死 cctoy隻雜種

佢哋做咩

Wolff：最遲在2021測試前與Hamilton續約即可

Mercedes領隊Toto Wolff聲稱，德國車隊最遲只要在2021賽季冬季測試開始前與Lewis Hamilton完成續約就行。

2020年已經接近尾聲，七屆世界冠軍Hamilton與Mercedes仍然沒有簽訂新合約，儘管雙方都公開表示續約本身不成問題，並且英國人在Abu Dhabi收官戰後表示，希望可以在聖誕之前與Mercedes完成續約的工作。

與此同時，Wolff已經在2020賽季結束後，與Daimler重新簽訂了新一期擔任其廠商車隊領隊和CEO的工作合約，為期三年，同時他在車隊的股份也增加至三分之一。

在一個繁忙緊湊的賽季結束後，當前Hamilton與Mercedes都處於放假狀態。事實上，Wolff在遠端出席今年的FIA年度頒獎時就已經打過預防針，與Hamilton的續約沒必要一定在2020年內完成，更沒必要在外界壓力的催促下進行。

“從我的角度來說，我們在過去七年裡成功奪得了錦標賽冠軍，沒有理由不繼續下去，”奧地利人說。“他處於狀態的頂峰，而且還會有一段時間。那是為什麼繼續合作不需要多想。”

“如果你想問為什麼我們還沒有簽約？原因很簡單。我們一直先考慮的是贏下錦標賽，不被一些困難的討論分散注意力，那是談判的本性。然後就發生了武漢肺炎疫情。

“所以被耽誤了，但是我們對最終完成續約一點也不擔心。我們沒有定下具體的日期，因為在還沒有簽約的時候，我們不想因為媒體的關注就感到壓力。遲早的事情，這需要解決，至少是在我們開始測試之前。”

Hamilton在11月底不幸感染武漢肺炎病毒，因此錯過了在巴林的第二個比賽週末。不過在此之前，他就鎖定了個人第七個世界冠軍頭銜，並且打破了Michael Schumacher保持的最多勝利的紀錄。

雖然他一度在土耳其大獎賽後公開表示不知道自己的未來會如何，但之後也多次表明想要繼續留在F1。

近期接受包括Motorsport中文網在內的少數媒體採訪時，Hamilton再次表明了立場，而且他認為自己有必要透過繼續延續走勢，以此推動F1行業實現多元化的目標。

“有一個時刻我以為，當我離開的時候，我想在處於巔峰的時候離開，”他說道。“但是特別是今年我意識到，我認為我對F1社區負有責任，推動它幫助我創造的事業進行改變。”

“如果我不推動，不確保‘Hamilton計畫’實現目標，這項賽事在未來5-10年裡都不會變得更多元化。所以我需要保持在巔峰狀態，我需要繼續參與，我需要繼續督促大家。”

Hamilton是F1有史以來唯一的黑人車手。他在今年不遺餘力地參與反對種族歧視的賽事中，而且還發起了致力於鼓勵少數人群投身賽車行業的“Lewis Hamilton計畫”。在他的影響下，Mercedes也發起了自己的改革計畫，力求在5年內改善當前只有3%員工為少數群體的狀態。

整個2020賽季中，包括Sebastian Vettel等多名車手都向Hamilton表達了支持，在大獎賽開幕儀式前的固定時間單膝下跪，以表明立場。為此，Hamilton在表達感謝的同時，重申實現多元化需要更多人的參與，而這也是他嘗試在F1多留幾年的動力之一。

“今年我表達了很多自己的意見，儘管有人也許希望我不要在公開場合發表觀點且推動某些事情，但是我認為那是我的責任，”新科七屆世界冠軍表示。

“讓這項賽事在未來更多元化，我百分之百相信我可以參與其中。讓這些對話能偶繼續下去，真的需要大家負起責任，而正如你們見到的，我一點也不怕那麼做。如果我不做，那麼誰來？

“當然這不是我一個人的責任，而是要與大家一起，那就是為什麼我超級感謝很多車手挨著我屈膝並且支持我。例如Seba，我認為我們的關係維持了很久，今年我們所有人在理解上都有了覺醒，認識到我們周圍出現的問題，我們應該做得更多。

“看到這些偉大的明星支持我和我們這項賽事，真的讓人感到震撼心靈。所以我會試著多待上一陣子。”

cctoy=匡智
波台=青山

唔係話幫波台講好說話
但由舊登到依家上左波台10年有多
波台一向係小事玩膠 大事認真
傘運 魚革個期攞依d黎玩膠一定比人屌到反皮
反而cc台真係一向都比人攞黎恥笑

我都係咁覺得
而家既波台 都係好耐好耐以前既時事台黎

其實係乜嘢驅使呢兩個台嘅人玩膠玩到變兩登毒瘤

以前舊登好似ban人 定係多港豬
好早期既野黎
之後時事台班友無再討論政事 去左波台
波台有時啲抽水 同觀點都係唔錯
不過只係上得連登高登果啲人通常都係自我中心啲
邊會聽人講
呢度又多細路，玩小小膠班細路就嬲豬

條片仲有19年啲車款 真唔真條片

Forum 本質就係膠
而膠既起源就要搵返廿年前果隻腦魔

轉咗名之後啲admin 好似無咁fun

真喎 上年612波台仲多行動post咁 好多出名膠人都有叫大家出嚟

都係個句 上連登勿認真

我今日生日

支持續約

正常既，轉名應該點都要做個型同勁的氣勢出黎
無理由一黎就鳩

Ferrari委派資深工程師助力Mick Schumacher
Ferrari車隊領隊Matia Binotto透露，車隊調整了資深工程師Jock Clear的角色。後者將把主要精力放在青年車手的培訓和訓練方面，Mick Schumacher更是重中之重。
Jock Clear曾經輔佐過Michael Schumacher，當時他們都在Mercedes車隊。Clear之後成為了Rosberg的比賽工程師。現年57歲的Clear 2015年加盟Ferrari，如今Clear將與車王的兒子在Ferrari青訓體系內展開合作。
“2020年我們對Clear的角色進行了微調，他成為了車手教練，一位幫助青年車手脫穎而出的比賽工程師，”Binotto表示，“他會觀察一位車手的全部數據，走線，煞車，加速以及輪胎管理。過去幾週我們已經和他深聊過，他的角色會進一步體現。他不再將重點放在Charles（Leclerc）身上，而是所有青訓計畫的年輕車手，包括Mick Schumacher，”Binotto說。
Binotto接受英國媒體採訪時表示，“Clear是一位出色的人選，一位在Ferrari工作很多年的專業人士。”
曾經的Ferrari鐵三角之一Ross Brawn也對Clear給予高度評價，“Michael的工作精神、規範和奉獻精神激勵著每個人，Jock也是如此。他不僅是Schumacher的粉絲，甚至也是他的朋友。”
看得出來，Ferrari正在竭力為包括MickSchumacher等一眾年輕車手營造快速成長的土壤，Binotto還對兩支客戶車隊----Haas車隊和Alfa Romeo車隊表示了謝意，感謝他們為年輕車手提供征戰F1的機會。
“客戶車隊的確對我們幫助很大，得益於他們的幫助，我們能夠為車手提供掌握並獲得F1經驗的機會。”

On9叻

真，太子的待遇

未最後一年已經放定風 話比人知佢係二奶仔 到細舒上垃利果年，部車又差不多整返好

正常呀，剩係Schumacher呢個姓已經足夠叫LEC幫佢含撚

下季Haas實超多花生

netflix專拍Haas再整套記錄片都重得

啲世叔伯實教舒仔點玩
反而癲馬除咗錢就冇後台
等睇未夠半季罰停賽

艾汪everything

Mola mola

FIA隨時出手送隻癲狗一程

Schumi 仔：全部都係我老豆嘅人 點同我打

兒子應該更易眼紅另一個比佢更有權有勢嘅兒子

Suzuki個Team manager去蕉頂Cyril Abiteboul？

傳聞係，等官宣，Cyril 做CEO
呢個好野黎，不過唔知F1上唔上手

Squirrel Irritable

反而擔心Suzuki無佢之後keep唔keep到

希望有日會有廣東話係入面

Btw cyril找左數未

算唔算紀念品

我叻可以去做明星

其實有冇咁多位車手既年薪排名表？

19叻已成condom

真係球證，旁證全部都係我啲人
19叻老幾啊

IG有page傳澳洲改到11月， 支那站取消

支那真係唔去好過

公公都入唔到境

George又有機會

好綠

去紅牛拍madmax 黎個絕地反擊先好睇

最後應該得返蕉/老麥肯要

咁不如去綠平吧啦
返正圖都養生mode了

或者直接唔揸去做model

飯丼揸lmp2

Blue blood Ferrari
老豆將拉利變神 啲叔父仲睇住細舒咩
呢單野都證明左之前19叻多資源過Vettel

FF 圖

FF

上面型

同感

我覺得#171型d

In green we trust

Vettel好撚型呢隻綠真係好正

上面隻綠ok喎

Vet, Ham呢啲現役有同老舒賽過/俾佢提點過嘅又可以做佢mentor

第一張

KFC王子都去

第一張x2

比d尊重
叫返人哋做Bottas
話曬冇跪

上面真係有對翼

重點
他不再將重點放在Charles（Leclerc）身上

I am fucking stupid

古碧沙跑24 Hours of Daytona

下面個黃綠色諗起caterham

快啲一月尾啦
等車睇等到頸都長曬

想買模型

出咗拉花公布時間表未？

AM 3 月
垃利臨試車先公佈

泰版？

AM似依套戲個評價同票房就仆街了

yes

想丟咗架SF90 了

唔比bottas入Russell 可能成為最大贏家
Bottas 會比鄰近國家會以咸美頓隊友稱呼
上podium 都會blur 左

Blur 咗仲多人知

隻綠好似幾靚

批鬥你做乜

拎save12港人黎講笑

咸爺入場頭幾年雖然做咗world champion但係真係俾Alonso / Kimi / Jenson喺人氣上壓倒
其實睇返佢作為圍場第一個「有色人士」又真係冇咁promising 所以話當FIA改例又改例到宜家破老舒紀錄真係天時地利人和

同埋佢又冇咩對手 係堡子個3年先多競爭 但係同隊又好似差d咁 之後1718vettel又spin+垃圾㗎車又唔係真係咁勁 1920就算鳩數la 公公

10~13vettel都有兩年有大頭fight下 alonso個兩年又係斷老舒連霸

其實多唔多人認同大頭係雞車之王
10同12又係去到最尾先分勝負，但係RB當時又火星車

好難唔係 黑氣石喎

阿朗呀你係咪有病呀
你用Renault鍊贏人哋拉利老舒呀

其實佢贏垃利嗰兩年renault 唔叫得做雞車06年直頭有火星科技

有咩火星科技

damper

06唔係拉利日本壞偈
黑氣石無左啦
講技術老舒真係最勁, 06年拉利部車一拉近返
真係可以砌贏你
堡哥都要用2年時間苦練 + 16年沉住氣
老舒<<<<咸=黑氣<圖<堡
就算睇返12年monza老舒都搵到優勢用平治部廢車頂死咸
雖然佢手車 係唔少人眼中係拿渣, 但技術真係超班

12年大牛都死好多場, 大頭都執左幾場
11,13就真係火星車

2010 最後都唔關火星事
拉利自己柒放大頭跟 Webber 入 pit，都算，自己過唔到 petrov 真係無野好講

大頭揸老麥果幾年證明佢真係雞車王

好期待下位雞車王係19叻定素素好

10拉利on99 真係唔知佢地點計數
淨係望住webber, 走甩左vettel
果時聽講話雷諾叫俄仔死頂,
話大頭08,09係雷諾搞大頭佛出黎 報仇
同埋果時石橋條胎又真係堅耐用

快報：Mercedes拒絕Hamilton高薪要求是謠言

Lewis Hamilton是唯一一個在下個賽季仍然沒有合約的車手。根據最新的傳聞，Hamilton有很高的薪水要求，Daimler不同意。據《快報》的消息來源稱，這些謠言正在被推翻。

此前據《羅馬體育報》報導，Hamilton在2020年從Mercedes車隊獲得的收入是4500萬歐元，而“這將是車手新合約的基本要求”。但鑑於Daimler集團因武漢肺炎病毒大流行而不得不裁員，Daimler的高層團隊並不認可這份薪資報價。

作為車隊新的共同所有者，Ineos集團可以在解決方案中發揮作用。與此同時，Daimler會考慮把Hamilton的位子讓給Russell，後者的價格要便宜得多。

但來自英國的《快報》報導說，Mercedes確定Lewis Hamilton將簽署一份新合約。根據上述媒體的消息來源，所有關於薪水要求、Russell席位等的傳言都是“瘋狂”的。此外，他們聲稱，Mercedes是完全舒適的情況。

在3月2日開始測試之前，肯定會有一個新的協議。這與Wolff早些時候所說的是一致的：“我們不擔心最終完成任務。我們不會在上面註明具體日期，因為我們不想承受壓力。”

無湯飲

記得好耐以前post 過

望真d 女主角

明喇整幅圖嗰個賤到

唔係11咩 Schumi 頂死Lewis

我唔記得11定12

係2011年 上youtube都搵到條onboard片
有少少似19年monza 鬥lec
ham d彎贏晒 但直路有drs + slipstream 都係比前面部車拉開
唔同嘅係11年兩部車都係用緊一樣嘅平治引擎

以前Merc係部車直路超快
Corner無其他咁好
11老舒都係咁頂死Ham
19其實叻係Chicane果吓我覺得係有少少過份咗
真係唔夠一部車咁Wide
當然FIA緊係唔會查啦

佢條脊骨無事啦咩

巴林最後個4場跑到 無事啦

KFC王子有錢唔洗驚冇車揸
衰在手車屎到拎唔到super license
唔係上埋嚟F1啦已經

F1 就黎可以開兒子league
Latifi mazepin stroll

Brundle：希望看到Alonso從過去吸取了教訓
前F1車手，F1電視評論員Martin Brundle在接受《賽車賽事》雜誌採訪時說：“我認為他是一個有點浪費天賦的人——這是一個強有力的詞，我不想把它作為標題來讀——因為我認為他比一個兩屆世界冠軍要好得多，但我認為他最終在自己的車隊裡遭遇了太多的小衝突，並在一定程度上破壞了這一點。”
Brundle說，如果Alonso從過去吸取了教訓，那麼他可以享受一個成功的復出，與Renault一起，如果Renault能夠提供了一個有競爭力的車。
“所以如果他從中吸取教訓，他會回來，Renault會給他一輛冠軍賽車嗎？我們不知道，對嗎？”Brundle說。
“這就是為什麼我們喜歡現場賽事。你必須親自看才能知道。但總的來說，我認為這項賽事很好，我個人也很著迷，所以我很高興看到他回來。多麼有天賦啊，讓我們看看他有多快。我不認為我們需要懷疑Fernando。”

係一樣偈
但平治無limiter
老麥有
你睇onboard，老舒係條大直路禁電 提升加速
然後屈咸狗極速
當然加埋小小超技術

第7同第5好好笑。

第7坐Safety Car返去拎第一。
第5凌空殺敵

留名等睇車

有段片係15分鐘onboard互片 (條片應該比FOM話侵權del左)
下面有個comment話當時麥記wing angle做得比較大 再加埋波牙set到330之後到rev limit無得再快
所以咸有齊slipstream kers同drs都過唔到老舒

仲係度條片

個陣睇live仲諗緊Ham副偈係咪有問題 跟咗10幾20個圈都係過唔到
反而佢隊友Button黐到埋黎一下就搞掂過到 即刻睇到拗晒頭

Button聽人講係鍾意推頭少少 或多或少都關事

我覺得老舒讓同唔讓姐

英豬日日record high
會唔會成個歐洲都延期

我覺得佢勁過咸狗

第十架車有fire extinguisher?

應該唔會la 英超仲踢緊

未見頂

係呀
無啦啦噴左

即係第二男主角。。。。

Stroll = first driver

第七笑撚死我

有無鳩堡消息

上F1嗰三個人霸咗第一同第二

medical car黎
同埋
最尾無第一

FIA 犯國安法

拉啦！！

G持

Imola 真係不了

好過支那站先

去返火雞國喇

火雞國好呀
日日洗地

火雞
Portimao
Mugello

真係想睇多次正常火雞

6呎1
btw 痴線仔應該高過角田?

梗係啦 lando170 角田得159咋喎

角田高過鹹狗咋

係真.咸狗 如果矮過佢 pedal真係唔知點set

參加 w series

問少少d歷史嘢
睇有關kimi嘅memes，見到有段team radio叫kimi get out of the fucking way，其實咩事

Team order
果陣gro因為有tyre優勢所以pace快過kimi，車隊就要kimi讓路比gro過，佢個engineer就係kimi過緊快灣果陣嗌佢get out of the fucking way，完場之後又話kimi唔係team player同埋自私

題外話果兩年lotus都係完season先有錢出糧比kimi

角田touchwood有咩事個時，唔知個back up車手點坐落佢架車到

可唔可以用氣嗰個cockpit

好似話re同kimi本身有beef 最後兩場kimi差啲唔出

所以kimi先叫佢咪撚嘈，之後會畀讓返畀GRO？
但其實之後有無讓到

車隊應該有個正常size嘅後備cockpit

火雞唔會再有正常
因為場主日日洗地
就算比人投訴完搵啲私家車碌完個場
第朝一樣洗地

有讓
gro果場由p17起步追到上pod

本身唸住直頭射波唔去abu dhabi
2013最尾兩場us同brazil因為做手術冇去

其實都冇得唔讓 gro條呔新過kimi
不過佢都冇好順攤即刻讓

我唔知車手點諗
但觀眾就好中意睇呢個人造水戰場

佢唔覺得世界圍住自己轉，但係佢肯定係一粒中子星

點解要洗地其實

場主有潔癖

其實點解仲搞monaco

又窄又難超車

都唔知有咩好玩

歷史原因
同埋車手覺得好有挑戰性

呢啲窄路比賽睇q 好剌激，成日見啲車hi 到啲欄郁幾嘢

再睇返Gro 果次大炒，真係生死一線，而家睇返都係咁恐怖

嗰年新加坡都係另一條導火線，kimi背傷復發，lotus就覺得係因為未出糧所以kimi唔肯鬥，最後要vettel揾紅牛d物理治療師去幫kimi按摩先鬥到最後再加埋無糧出kimi先把心一橫用做手術做理由唔鬥最後兩站

唔怪得kimi同廢圖咁老友

佢兩個fd就一早已經係架喇，鄰居加羽毛球波友，不過Vettel真係對kimi係大佬咁看待架，如果vettel贏車而kimi又上到 podium，vettel通常都會遞左水同毛巾比Kimi先講起佢地又好掛住佢地同隊既日子

Kimi 17年唔記得fp定q過彎擦牆個右頭轆震咗幾吓，丹話佢呢吓揾到個limit，結果排pole

我覺得壓低啲佢啲人工同Bonus，佢都肯續。
如果想贏第8冠，過埋老舒成就，唔用火星車，應該都冇乜機啦。

第一日洗地係因為岩岩重鋪完賽道
場主覺得好污糟 所以走去搵人洗地
結果FP1 FP2都比車隊投訴太冼 冇grip
所以夜晚漏夜搵幾架私家車通宵係個場飛車
正常唔再洗地既話 之後個場會慢慢有返grip
點知個場主覺得個場咁多胎痕胎膠
又搵人洗地
結果就比人笑鳩佢日日洗地

第2日無grip好似係因為朝早落雨洗走哂d rubber

一大朝早未落雨走去洗地
搞到FP3 F1比車隊用水胎
然後FP3完咗開始落大雨
先出現排位賽神奇結果

上年提子國係唔係都洗左地

太凍
入唔到工作窗口

如果3，4月搞，個到好似都係得15度左右

[F1] Binotto: 冬測的結果將決定車隊的未來重心

#Ferrari 領隊Binotto於日前受訪時表示，車輛將在冬季測試的分析結果出爐之後，再確定何時將研發重點轉向2022年的賽車。

🏎2020賽季是1980年以來這支F1老牌車隊表現最慘的一個賽季，在 #Leclerc 和 #Vettel 力挽狂瀾之下也只能以P6完成賽季。儘管 #Binotto 接連被車迷批評表現不濟，但車隊依然堅信Binotto就是 #帶領Ferrari重返榮耀的最佳人選。而在早早投入2021年的研發下，Ferrari期待新戰車SF21能夠在空氣動力學方面取得提升。引擎上也傳出好消息，有傳代號為「#SuperFast」的新引擎在MGU-K和MGU-H兩方面均進步良多，其動力更回升至2019年的水平。但2020年的糟糕成績仍然是Binotto心頭的痛，他表示 #下季車隊必須交出表現，好回應車迷的期待。

🎤他說︰「作為Ferrari，不論Tifosi（車迷）還是我們都無法接受多一個像2020般的賽季，所以我們需要在各種事情上做得更好。#我對本賽季的還是有希望的。但在上賽道之前你永遠都不會清楚自己的位置如何，因為對手也會進步，真正情況要上了賽道才知道。」

🏎而談及下季的目標與2022年的研發，Binotto則說︰「我們今季的底線是能夠 #與大車隊競爭名次。至於2022年，我認為這比2021賽季遠遠重要得多。在新規則和新技術引入之下，不抓住2022年的機會只會令未來的賽季更加困難。#我們會因應今季冬測時的表現去決定何時全力投入研發2022年的戰車。」

-
來了來了，開季前的狠話🙃Ferrari今季的劇本又會怎樣走呢?🙈😀

#F1 #Formula1 #IGMotorsports #IGRacing #賽車

This year is our year

送埋年度第三個pod俾Mark Webber

Bernie：F1應該放棄現有引擎 讓聲浪回歸賽道

前F1掌門人Bernie Ecclestone呼籲F1的所有者Liberty Media集團和FIA解決當前F1中極為無聊的引擎這個問題。

F1現在使用的引擎是2014年投入使用1.6L渦輪增壓Hybrid引擎。現在這款引擎至少會用到2024年或者2025年。具體何時取決於各支車隊是否能就凍結引擎研發能否達成協議。Honda退出F1之後，Red Bull車隊接受Honda引擎的製造的前提條件是當前引擎的研發凍結。

2020賽季，F1再次被兩次巨大的聲浪所衝擊：第一次是在Mugello賽道，Mick Schumacher駕駛著他的父親曾經的座駕---F2004。第二次是Alonso駕駛曾經獲得冠軍的Renault R25賽道在Abu Dhabi賽道進行表演。這兩台賽車都裝備了V10引擎。

車手、車隊成員和車迷都非常喜歡巨大的聲浪，這也反襯出當前F1引擎的無趣。Bernie堅定站在反對當前F1引擎的陣營中。

“如果我還掌管F1，我會因為這個問題而陷入麻煩，讓我們挖掘那些古老但充滿激進的引擎吧，”Bernie對《Motorsport》雜誌說到，“如果大家都用，成本就會下來，聲浪也會回來。在我們解決下一代引擎的問題之前，完全可以讓這些引擎再工作五年；

“其實F1沒有必要與汽車工業那麼關係密切。人們可能已經忘了，F1是一項娛樂，當它不再提供娛樂的元素，生意也就做不成了，”Bernie警告稱。

“世界正在發生變化，每個人都將擁有電動車，政客們看得到這一點，未來在城市裡你將不能再開一台燃油車。或許有人會說，‘打住，這些F1賽車為什麼不能充電，為什麼不能是純電的？‘用不了多少年，汽車製造商就不會再生產汽油或柴油的汽車了。”

儘管有些人不同意，但Bernie相信，巨大的聲浪才是一切，尤其是對於現場車迷而言。

“Honda走了，只有其他人同意凍結Red Bull才會接手引擎，否則上帝才知道要花掉多少錢，所以現在就應該來解決這些愚蠢的引擎所帶來的問題。看台上的觀眾才不會對現在引擎的效率、消耗的燃油、馬力多大感興趣，（前FIA主席）Mosley曾說，聲浪的影響不大，但我認為聲浪一直是魅力，一直如此。”

第一次覺得Bernie講野正常

當年邊個改例用V6T 呀，今天的我打倒昨日的我

隨隊記者透露
下年佢地話有30匹提昇係太過理想

我覺得佢又真係未必太決定到既
FIA話咁,F1老細唔通Say no咩
只係而家計好晒油量 轉數可以提高架
不過佢地唔提咋嘛,易壞
我覺得要搵個平衡點真係好難
用返v8 又會比人話

「其動力更回升至2019年的水平」
講明用返出cheat偈
30匹冇難度

廢事抱希望
一陣原來只係多咗三十隻草泥馬

多30匹但變玻璃偈

GP2 engine

仲有次話BLM
話
he finds black people often more racist than the others

人話

老麥玩fe

好玩唔玩玩吱吱吱

睇黎教係玩幾季想拎電車data

以為佢升職點知係俾人炒魷

紋身呢

Cyril

now you need a new job

佢帶左咁多年都係咁..
係得今年執到幾隻死雞
我覺得雷諾對佢都算係咁,咁耐先郁佢
睇下拉利幾時做鳩條四眼龜

紋左身未？

同樣係威龍偈，但係老麥連續兩年都騎住威龍
宜家雞Cyril算係咁啦

離職咪唔洗找數

齋計上年都應該要雞咁重磅搵四萬番黎，比老麥騎撚住，真係好冇面

睇下Davide Brivio點，佢之前執鈴木絕對唔錯

我信啊，sf1000維修清單有1000條
Sf21得21條
仲唔上返去

Cyril Abiteboul（未找數）

四萬真係由各種意義上救咗Cyril

但係我覺得Renault拎走Cyril純粹係四萬一走佢都失咗勢
同時亦係同Red Bull Horner講：嗱 Cyril將四萬帶到pod已經完成歷史任務 大家以和為貴

咁搞笑

所以唔好笑哥桑
話埋俾啲新車迷聽哥桑係有料既車手
如果唔係唔會玩到8年F1

生涯起點太高
由Lotus同Kimi平坐直到Haas長期失利

佢俾笑炒車王
其實都知係佢想push架車到極限
但係呢個世界有幾多車手可以揸到架啱自己又可以push limit嘅車

垃利又搵到方法出Cheat

咸狗係咪由07年開始都冇渣過雞車？

19年佢哋出個cheat 揚到靜靜哋淨係排q 當party mode 咁用無咩人會捉佢囉

下季4眼會戰勝歸來

FIA全部都係我嘅人，點解唔俾我出Cheat?

09年個架算唔算雞

幾時會折墮到f1 同fe combine

地球組最強？

垃利上年已經想郁四眼佬啦
但冇人肯上賊船
接垃利呢個爛攤子
先扮哂嘢焗留四眼佬

FE個專營權好長年期
所以仲有車廠去玩
佢應該仲會搞
暫時睇唔到合併既可能性
至於F1應該會不斷搞生物燃油同減少碳排放

Bio fuel 係咪美國佬indy car已經玩緊

SF21, start from (P)21

呢幾季舊電池係老麥供應

得第一季係用麥記個electric motor
第二季啲車隊已經開始用自己既Powertrain
反而頭四季都係用威記既battery system

Binotto: Leclerc 並非當然的一號車手

又玩迫害

2年後 Schumi仔 係當然的一號車手

咸狗架車雞極，每年都有最少一至兩個race win 如果冇記錯的話

搵返個巴仔幫佢再炒哂班意粉，複製成功formula !

根本鋪定路 捧舒仔上去
lec係過渡性質,搵佢黎keep住拎分
辛斯如果砌唔贏lec仔,應該會留佢做2號幫舒仔

辛斯唔駛砌贏，只要聽教聽話，做一個聽Team Order嘅乖孩子，場場都拎到分，19叻就算幾叻都應該留唔到。除非佢肯做二號車手。

拍圖都無安心做二號車手
邊可能

電池gen1係用威記
2018年gen2轉咗用老麥
2022年gen3會再轉威記

on9 叻

巴林開季
imola return

巴林 confirm season opener

FE可以行300km先講啦

一定係雞車，贏係咸既實力

無話唔得 加大粒電姐
但係即刻重過晒GT車咁姐

最雞係第一年揸平治
但都贏到一場

設計到好似換軚咁
入pit 2.0s 換電

咸幾時揸過雞車...
雞車講既係係大頭係老麥果期之流。如果至少一冠都叫雞車，2020得黑平先唔係

R3睇黎都係歐洲多
巴西 -> 澳洲 -> 中東，跑狗咁跑

唔明 即係點

澳洲可能同澳門撞期，可以雙mon 睇

澳門仲係得d大灣區車手就算9數啦

果年平治都唔算雞啦
四大車隊黎

2021 Season Calendar (12-01-2021 Updated)

個架唔算雞 Nico囉到兩冠 一亞一季 咸就一冠四季

我諗垃利搵19叻都係想培養佢做2號車手，搵佢搭圖，係想佢傍住圖，學下圖點樣揸車。之後到舒仔上場，就叫佢傍住舒仔，協助舒仔成就霸業。

但點知19叻挑機，又預啱圖表現唔太好。
咁，圖都年紀大，咪俾機會19叻呢個後生仔。

19叻真係以為自己係兒子，只不過真兒子未出現。

佢應該可以係垃利玩多2年1號仔嘅。真兒子舒仔嚟，佢一係安安穩穩做2號，一係去其他隊（如果有嘅話）。

Ham揸過最雞嘅車點計都應該係09年部老麥

個年唔知發咩神經 可以由08部冠軍車跌落去變成09年季初單圈輸1秒嘅雞車 再可以過完暑假又上番去同紅牛鬥

都唔知係Ham嘅feedback勁 定係老麥嘅季中研發勁

好似2023年大改例先開始
利申唔熟indycar

屌 由一開始傳葡萄牙
跟住到火雞
點知最後係窄到仆街既Imola

diu, dubai死都要做最後一站

錢

R3一定係歐洲鬥啦
同R4連住鬥
btw 某國唔係聲稱0確診+可防可控架咩
點解個分站消失咗既

係囉 點解嘅

唔講都唔覺無咗支那

Bottas反對

對住RB比RB食住
對住老麥又係輸

Btw 下年有大頭係道唔睇好

Vettel -> Spin圖都係同樣道理
依家已經有班人真係當正佢完全靠車贏四屆
仲有kimi都係

Checo 粉平

人地驚你帶啲英國病毒日本病毒巴西病毒入黎啊

LEC係有技術有天份嘅Ocon

但係靠才華係走唔到最尾
除非佢係韋少咁一個頂起成個車隊

如果Lec再係唔淡定啲
分分鐘一兩三年俾Sainz食俾跟手就被拉利落放Haas

講真 如果四眼班人兩年後用計整走Lec我都完全唔會意外
例如偷換車架 等Sainz爬頭壓到Lec心死
條計係咪好熟？

Vettel一嚟係俾紅牛慣壞
二嚟佢都有少少藝術家性格
落雨濕住跑反而越跑越有

但係Grosjean就真係做多咗
你喺Haas坐咗四五年
人哋係要lower cost 保本生存為先
你就越後越嚟料

Round 3正路應該會係Portimao啦

睇logistic應該係 back to back， 葡萄牙跑去西班牙夠哂時間

反而Monaco唔知搞唔搞到

因為08年要鬥到尾
無資鬥09年
加埋改例
咁咪咁弱

當年老麥研發能力都強
要追根本唔難

不過Massa喺匈牙利重傷依然可以同Kovalainen同分

如果情況一路無改善嘅話三場街道賽都應該唔搞得

你幾時罷完工

巴林做pre-season test得唔得架

gen1時其實有考慮過唔夠電係換車定換電
最後認為換電危險所以否決咗，選擇成部車換

amd 股東？

作為AMD嘅合作伙伴 點都會出現下

咁netflix係咪又遲啲出 好餓車

好似話3月頭出

我獌都上返榜首 另一隊紅軍幾時生性

簽左約架嘛

鹹而家係.....
老MK（失業中）

想問下點解f1無anti lockup system?

driver aids 唔用得

可以咁講
架車雞極都仍然有能力上pod

除左油軚 其他幫車手嘅野都唔得

we race a$ one

有左既話會唔會少左late break過車

話時話秦仔有冇話有咩著落
做reserved driver定點

dtm

如果靠車就贏到世界冠軍，公公同咸就唔會距離咁遠啦
一季咁多比賽，發揮要穩定先確保到爭冠，就算機會埋到黎你都要識得食先得

reserve同dtm一齊做 因為no clash on schedule
講漏左

唔好啦

同一款車睇3年

get in there lewis

終極造王者：
FIA

屌，洗唔洗啊
真係明造比黑平

我咸今次半薪都要續約

11屆冠軍黑人王咸美頓爵士

炒車了

@紅豆巴

恩能雖然係阿邦打手但都講得好啱：
韋少勁在可以push架車快過隊友0.5秒一圈
成場落嚟見到車尾燈已經贏

係真係落後1%？

火雞國差太遠得番數字

係
不過其他隊有啲都會去到1% 差距

等陣排ric vs max 出嚟望下先

Ric v Ocon都有差距但冇差到場場甩一兩條街
事實上Ocon雖然排分差但褲碌又好點又好 佢係九千幾年嚟第一個為Renault拎亞軍嘅（Checo拎冠嗰場 成個Renault都好似口啞啞咁

巴打你係咪搞錯咗啲嘢

??

我無講blocon

咁... 希望ric 同max個stat打返個和
但求大家開開心心睇比賽

其實係因為無人對ocon有興趣姐
上季有幾場都feel到 雷諾都唔係好like佢

成日覺得Renault想要gasly

fake news

正常
我係Renault / Alpine我都要Gasly啊

之所以仲留佢純粹係因為地球組車手一係未完contract一係睇唔上Renault 而佢係喺年尾又上咗pod

我一直都係覺得 Abitebou真係還個人情比toto

真
（其實係借咗個大人情）

Until then, the 22-year-old had looked set for the seat at the French manufacturer team as part of a loan deal agreed verbally between Abiteboul and Wolff.

排緊

老老實實，唔係咁樂觀

有啲簡陋，希望各位睇得明

Ocon 經過季初，中段開始表現好左好多
下年跟大頭學下野啦，有前途既
佢知自己唔夠 Ric 黎所以收左火又跟 team order 去做

請問Toto嗰陣幫咗佢啲乜？近呢半年先留意返F1，所以唔太清楚⋯

如果可以拎嚟起F1賽車場就好

當初19年應該係簽ocon而唔係四萬
但18年大牛飛起雷諾 重喪屌雷諾垃圾
雷諾咪額外科水簽四萬返黎
咁ocon就停左一年
而呢個deal好似係toto幫ocon傾返黎既
今年叫ocon返黎 真係還人情債
因為睇返hulk既表演黎講，唔差得過ocon

有生之年都唔會解決到
環保撚同嘈音撚會投訴
同埋亦會搶左大陸同坡狗既市場
死心啦 唔會有希望架啦

題外話, 有冇巴打睇唔到Youtube F1 Channel啲片?
全部都話Video Unavailable
但用VPN就睇到

唔用VPN既話(香港IP)
F1 youtube有少部分舊片睇唔到
用VPN就睇到哂(當然唔揀有f1 tv既地區)

我係睇佢最新果兩條都睇唔到
唔知係咪有新policy

哇屌呢條好正 有down呢場full race 有埋onboard 仲正
可惜搵唔到佢呢站嘅minichamps

最新果條「Top 10 Battles of the 2020 Formula 1 Season」?
我唔用vpn都睇到喎

+1

要跑唔洗起賽車場
夠力封咗條西隧跑港島都夠

跑大帽山

果時睇fox
四萬過車果震賣廣告

好期待佢出年有benz麥記揸會有咩表現

一個Ric
一個圖
一齊有Benz偈揸
有d野睇下
圖架AM再抄Benz
真係有得玩下

圖 同四萬架車 點都要買返幾架minichamps收藏

得spark有出

係 仲要係1:18 太貴買唔起

Wolff：車隊需要幫助Bottas重塑信心
回顧本賽季的表現時，Mercedes車隊的領隊Toto Wolff通常看到的都是問題，他表示，車隊必須幫助車手維持信心，避免車手在“極度自信與自我受挫”這兩個極端中來回搖擺。
Wolff的這番表態針對的是Bottas的表現。Sakhir大獎賽是Bottas賽季尾段狀態低迷的縮影，一旦車手總冠軍和車隊總冠軍的歸屬都已經揭曉，車手的動力也會衰竭。Wolff認為，這個因素之前他們未曾注意到。
Sakhir大獎賽，Bottas完全被George Russell的陰影所籠罩。Wolff透露，賽後他和Bottas聊過，如何彼此幫助。改變之一是在賽季收官戰Abu Dhabi大獎賽，Bottas提出，希望Wolff能夠給自己更多鼓勵。
Wolff表示，車手的心態是車隊必須處理好的，車隊不能將精力過多聚焦於某個週末的成績。
“我們需要關注，需要共同解決的問題是，對於車手而言，贏得世界冠軍代表一切，”採訪時表示，“當冠軍已經塵埃落定，我們需要找到如何讓車手保持注意力的方式。但在F1，成功與失敗，英雄與一無是處之間的空間其實很小；
“如果他在Sakhir大獎賽領先並贏得比賽，不會有人去批評他。這其實是由發車決定的。在我們遭遇不幸的維修站事故之前，他一直在追趕。所以我們對車手的評判不可以在極度亢奮與自我受挫之間搖擺，看到平均的水準有助於樹立車手的信心，進步他們的能力，達到可持續的表現。”
Wolff表示，Bottas認為自己與Hamilton之間高達124個積分的差距並非兩人真實能力的體現。“Valtteri曾經也非常出色，這兩年出現了問題，”Wolff說，“下滑的原因並不是能力不行，僅僅是因為運氣。有多少次比賽是他在領先的情況下出現了紅旗？或者是遭遇爆胎？應該由很多次；
“我認為他本可以獲得更多勝利，冠軍的爭奪也應該持續更長，結果也會更開放。他的能力非常強，如果某個週末他表現非常強，也沒有任何理由去懷疑他僅僅是運氣好。”

保子，HAM仲要打少你一場

講運氣 咸蛇啲狗屎運無人可比
講技術 保子唔練好起步同過車
都唔洗旨意同咸蛇鬥

揸住火星車好難練過車wor

佢前面永遠得Ham 而你俾Ham帶頭佢就次次都帶到火星咁遠
bottas話都跟唔到 點練過車

淨係練養軚都應該夠佢練一年 suppose揸住同一架車用一樣嘅戰術係應該第1隻彎已經分出勝負 尤其平治會俾前車優先戰術

紅牛人終於有得揸平治車

唔差在賣埋計俾Horner啦

爆咗上限喇benz

老實講連羅素都可以同公公鍊過…公公真係…

根本佢個心態都唔係想爭總冠軍
純粹搵錢贏下分站就算
如果要爭晨早好似yt堡咁
自己加操練起步啦

真，仲要有17站，運氣影響極有限啦，兩個人揸同一架車唔可能差咁撚遠，根本手車都差阿sir起碼2班以上仲要羅素一上車已經打到你一棟都冇

做契弟咪做契弟囉年年完季都係咁講，話I will fight for the champ next year，仲要20年幾場冇貨交

留低比離開更難受

當年巴里哲奴都定時發下威架

Alpine Chassis Code: A521

temporary winter livery
即係仲會改

有冇人知冬測係幾時？

就算冬測用果個livery都可以最後唔用
開季第一場先係正式livery

3月12至14日係巴林搞pre-season test
然後3月26至28係巴林開季

Alpine車隊A521暫定塗裝

唔知點解佢哋冬測成日鍾意用黑色livery驚死好似有人偷idea用

廢秦又輸

Benz 廠隊唔玩

唔奇

又黑色

以為haas黑紅

都幾頹

最頹係個yahoo! sponsor logo

新一季Benz 仲係咪黑色

法拉利遭槍指跟蹤 𡃁模女商人機警報位置 EU擎槍拉2人

垃利終於贏咗平治

仲以為好似啲人預測咁樣
用藍色做主色
點知又係用黑色

未firm嘅

係

要睇咸蛇續唔續約

好似通常出概念圖用得黑色做主色
都冇乜邊隊最尾會轉色

Black Colour Matters

比啲希望

黃威龍變做黑威龍

威龍唔係testing 先出黑色拉花咩
呢個好似係冬測版only

諗起紅牛RB11 testing 拉花

Yahoo仲有錢sponsor先神奇

都甩唔到架平治，所以冇贏到

呢個冬測圖姐
你睇下大牛呢3年冬測D拉花都好型仔

Rb14 正d

估佢唔到黑色底幾正

gta5 個部f1係咪就係呢部

講起就諗到食屎紅牛
冬測livery好鬼靚
正式就同上一年一鳩樣

Hamilton：Russell是未來的世界冠軍

七屆世界冠軍Lewis Hamilton相信：Russell將成為未來的世界冠軍。Russell已經參加了38場分站賽冠軍，並收穫了三個積分，積分要歸功於他獲得了替補Hamilton出場的機會。

“我認為今年能夠看到他如何處理所有的狀況：看他能夠對賽車做什麼，是否能夠經常進入Q2並帶來很棒的正賽成績。”Hamilton說。

七屆世界冠軍Hamilton已經36歲了，因此英國還需要一位新的F1巨星。Russell能夠步Hamilton的後塵嗎？

“我對他的比賽方式和成長的經歷印象深刻。他就是F1的未來。現役車手中已經有幾位能夠被視作F1的未來，他便是其中之一。我真的為他的進步而激動，我也毫不懷疑他會成為未來的世界冠軍，”Hamilton說。

Hamilton陷入了與Mercedes車隊續約合約進展艱難的局面。由於上一份合約已經到期，從今年1月1日起，Hamilton不再是Mercedes車隊的正式成員。續約談判仍在進行。

義大利媒體披露，雙方已經取得了重大進展。Mercedes車隊的新股東之一---英國化工巨頭Ineos願意承擔Hamilton的大部分薪水----據悉Hamilton開出的條件是一份為期4年，總價為2億美元的合約，外加車隊獲得的獎金分紅的10%，一台限量版的AMG賽車和未來在Daimler集團的非象徵性職位。

Daimler拒絕了Hamilton的要價，他們很清楚有Russell作為後補，Mercedes車隊不會陷入太大的困境。不過按照義大利媒體的說法，Hamilton的大部分條件將被滿足，雙方將在近期簽約。

未來是你的

咪燈啦

仲要係Daimler 有個位，大貪到

人地話老舒手車dirty
佢就係貪心

其中一個塗裝係

19叻中武肺

有權嘅位都唔知可以俾咩佢

歐洲咁爆法，隨時又延期多半年先開季

牛奶仔係唔係中左之後都無update? 都唔知好返未

是

舒仔一個唔覺意可以坐正

Aston Martin head engineer ?

未隔離完
佢係5號中 要起碼隔14日
不過佢twitter有activity

F1 tim duncan

DLLM 4年？

F1版保方?
雖然唔知會唔會永遠黑平

歐洲人點解咁易中

黑美欺

未有咁快啦 Schumi 仔 仲有後備車手GIO

後備好似變咗ilott

Schumi: I am ready.
其他人已經可以死開

可以係細舒上垃利，ilott上haas

中左就可以話自己有抗體唔洗打疫苗

有群體免疫，唔怕

ilott唔係試車手咋咩
GIO應該重係後備車手？

利民、從善如流既野唔會係民個政府出現
賽車場一年搵到咁多錢港共睇唔到架
亞洲區F1 日本 越南 澳洲 馬騮國 香港

當年馬騮國搞到出黎係行政配合勁快，為左比賽加電壓換曬比賽用燈
香港搞十年都唔會成事

係咪一架要一千尾到二千

如果S class 拉利甩唔到c class Benz

我睇newace 要1900
1:43好似大概要700幾或以上

2手會平啲，fb group, carousell 偶爾都會有人放

Toyota 想準備F1？V6 Twin turbo 偈

TS050都係2.4 V6 twin turbo
不過應該大執過先當全新

冇咗個濕鳩mguh先講啦
仲有bring back fucking v12

Spark 啲質素真係唔好買大比例

有無人玩開f1 2020?

有無人分享下煞車心得

成日都lockup左, 而家都係玩返anti lock up

換個load cell brake pedal 易控制d

GR010

手掣點都要開ABS

手掣唔開traction control 係咁spin

手制熄traction 同abs先易
個制識震
軚盤traction既話要同佢鬥力先feel到
abs用另外個摩打陣 細力到feel唔到

而家break 55 differential 60

覺得幾好

但好多時出灣唔夠人快

但有時急灣1 2 波出會spin, 高波段又起步唔夠快

攞apex唔夠盡

玩完終於知道f1車手有幾勁

有冇trail brake先
你一下到底要慢慢鬆
唔係就會lock up

我係分段break

一口氣brake我會太早停

用thrustmadter t300 ps4

有無開racing line assist?
無就開黎睇braking point
搞好braking point就搞break bias
Bias數字愈高意思係brake果陣個load去咗前面
多數直路尾/上斜較57-58 (睇場)
如果多灣/一路break一路轉既灣較55/56會好好多
Setup仲有個pedal force
Default好似80kg 100%? 都仲係lockup既較低少少熟習咗先
學好曬基本野可以Youtip搵吓cadence braking
會再快好多

PC係咪無得跨台玩

無
PS4 就可以同PS5玩

屌 GT7快撚啲出
到時就買PS5

買左機先
玩住F1等

謝師兄

有開racing line corners only

但同電腦比賽時有時內線過人就要靠自己instinct
學ricciardo咁

呢啲拉花其中一個功能係用嚟防止其他人用電腦scan

Diff要睇場
你如果出灣spin
1. 太早俾油/俾得太多
2. 較高個diff -> 68-73
出灣會好好多
但好多時multiplayer一定有開assist mode
佢地有traction幫當然可以早起油

平時玩開咩場？睇吓有無咩實際啲既tips俾你

AI set幾多？
有時我都跟AI一齊break 佢地會讓
105以上真係要慢慢操黎搵點樣再快

diff 係愈高愈易spin 喎
個數字係幾多%lock
後碌要幾多%同步
愈高大腳俾油加速愈快
但係愈易spin

想穩陣揸完場就教50

得一兩條track係屌得贏過百AI

你講on定off throttle
On我係較好高
我試過好多time trial人地既setup
全部都係50
但我一出灣俾油個尾基本上好spin
但較番70以上一去部車就去 好少spin

AI有啲場係cls咁快
但有啲100都仲好慢

ON 呀

https://si

至於你點解唔spin
我就唔清楚啦
係咪仲有其他因素
大細腳
食curb食草果類

佢呢句By locking the differential you maximise the ultimate traction when managed correctly, giving you the best acceleration possible.
我唔知佢話lock係有幾lock
都好大機會係睇你右腳功夫有幾好
今晚番去再試吓50 再spin我就同spin圖一樣話codemasters迫害

幾Lock呢啲係相對既
不過愈高代表愈lock

可能你教100起會會出快
不過下個彎位前記得教番低

最鐘意monza Belgium China bahrain

我20咋

原來已經出左

師兄勝慾好強

幾錢

早排買左架RB13 應該係倉底貨

$79

拖拉機都賣咁貴

點都會買番部5號gei

F1 賽車主要部件術語：

F12020一㩒voice commands 就會speaker無聲 點搞好
2019無依個問題 同一部電腦

你係咪set咗用mic講voice commands

反斗城?

VET

邊一個位可以set? 我唔想用voice commands

自從親生仔上咗嚟之後我開始會信free to fight 呢句嘢

鬥贏左可以留低做太監扶助天子登基

喺垃利做公公真係生不如死

之前睇reddit 好似有埋人個version都出咗

Fernando is faster than you

我估改制前後呢兩三年拉利都係一場亂戰
呢十年廿年點都要有個WDC傍身，宜家冇人碼之餘又下放班senior enginner去Haas / Alfa
我好好奇點解班拉利金主會肯

Kimi或成最大贏家

Btw
Lec今年賽果有啲似2015年Ricciardo咁

睇怕已經好難同Verstappen鬥

Breaking news! 🗞

Our reserve driver Robert Kubica will be taking part in one of the most prestigious races in motorsports: the 24 Hours of Daytona. 🏎

Good luck Robert and @HighClassRacing! 💪🏻

— Alfa Romeo Racing ORLEN (@alfaromeoracing) January 7, 2021

今日去左沙田睇 無呢個款
師兄喺邊間見到

ROB IS LOVE

想問下f1 driver career 係味可以升爆架車既能力

我而家係haas, 我見部車都慢慢升緊

係味過幾年有得同Mercedes鬥

係
不過升到極限嘅haas都係冇升到極限嘅merc咁好揸

之前好似有外國youtuber做過測試
所有車升盡既能力值有少少差距
老豆力量架車好似係最勁

我都記得
佢仲擺咸做隊友
嘗試係Austria tow佢
做個低過一分鐘既hot lap

海港城有，但得LEC

竟然係racing point

好記得個陣玩f1 2016
屎忽痕set做正賽同npc鬥
揸到第56個圈頂唔順走左入廁所嘔

Thank you!

未試過玩100%
平時玩50%已經係得起步同入pit前後有得鬥下車
其他時間覺得好悶

真係想像唔到f1車手比賽個陣會有幾攰
我係冷氣房揸仲要副軚已經set得唔重

仲要你犯錯都可以逆轉時空再黎過 現實就可能係咁先
班車手真係好撚癲
尤其是以前個年代棍波冇風油呔安全措施又差 真係場場玩命

咩賽道

無記錯係spa

唔係spa

56應該係支那

轉波要踩極力子

全長好似60幾個圈
問人拎返套軚再試下先

話說21年要減downforce
垃利好似拎曬d token去升引擎
本身sf1000 downforce已經比廢圖屌緊同無無分別架喇喎

呢條片雖然唔係揸緊f1 但係真係痴撚線睇到射
senna揸nsx

垃利搞掂內部迂腐問題先再唸世界冠軍啦點整都曬鳩氣
咁比垃利搞一搞sainz過兩年唔知有冇班落

Williams 大戰法記ver.2021

2021只係減10%downforce
原因floor面積減少
同時唔比再係floor側邊裝啲翼仔
然後diffuser縮細咗
會減都係因為P記擔心再加downforce啲車胎項唔順
預計紅牛影響比較大
但基本上全部車隊上季已經開始轉定

係 垃利影響應該係最少 本身都冇downforce又點比人減

想睇williams東山再起

快都要22年變為平治B隊

如果Sainz搵唔到班落
咁係咪就即係Ric McLaren轉去Ferrari度跟住亦都搵唔到下家

sainz可以去麥記fe玩

好撚串
仲有邊間唔驚佢走數俾佢sponsor

威記
smp racing 一次，Rokit 一次

呢個願意應該無咩可能

咁sad

仲諗住將haas帶上皇朝

即係我都係if you cant beat them, join them

過幾季入redbull/mercedes

又唔洗一定玩大隊既
利申 帶緊威記上嚟 season2 中下遊

其實career mode 嘅升級競賽都係睇你儲研發點數有幾快，你練習賽跑多幾圈，正賽排高啲，嗰度可以俾好多研發點數你

真呀
由其練習 稍為勤力啲
用咩隊都升得快過電腦

最快你第一季尾上到中游，第二季可以爭三大

其實PC版係咪有mod可以整返d真實嘅贊助商？
而家玩緊PS4版好唔真實咁

今集難啲
第二季研發點數要多好多

係呀 之前上racedepartment睇過有人整
但我直接用full team package
有埋拉花

想問fox plus收皮 香港官方睇到f1係咪得翻now tv嘅fox sport台

same

架車d紋又膠

d sponsor 又假

玩左陣頂唔順玩返driver career

師兄覺得可以攞到幾多個p1

起碼第三季先諗到P1

好似係用Photoshop整
利申 唔識

等F1 2021
希望EA唔好搞死隻game

擔心佢會加價
加完價仲要in-game好多嘢再收錢

加價無所謂，你畀返相應嘅內容我就得
不過睇死EA應該會做臭隻game

Eddie講左幾樣野
1. 話平活唔撚洗理咸爺，一係就拜9拜自己搵第二隊
2. 話AM唔應該簽Vettel，因為佢回塘

睇下會唔會跑到一半條胎飛撚左唔知去邊
EA D垃圾物理

應該會繼續用codie 個engine
之不過
要你貨金先俾你用紅軚玩5 laps

俾你玩一季 然後季尾同你講
Mazepin買起咗你個位 想繼續玩?課金囉

佢成日9up

想像唔到佢揸f1都咁俾油係幾痴線

意大利耶穌

有個灣救軚救得好靚

1唔敢講
2唔算呀嘛？
今年係揸養生車啫，但火雞站打水戰實力仍然力壓群雄喎

頭盔都唔帶咁癲

整返好my team 先啦

My player audio連基本 Tom, Jason果d名都無

樣又無得edit

車款又少

My team第一年加啫
應該遲啲會搵公司贊助
咁樣就會出返真贊助商logo
樣就等EA加啦

你睇fifa d人都咁柒
唔好有大期望
我反而想佢出個類似f1 manager 個mode多啲

EA當年整咗fifa manager
最尾都鬥唔過人地隻football manager
結果整咗幾集就收皮
佢整F1 manager既話
應該都會比人隻motor manager頂死

F1出果隻頂唔頂到隻MM3先

Gio
Kubica
Kimi

Alfa Romeo呢三隻嘢全部都係車壇異類

都唔明點解唔可以manage現有既車隊

係都要自己整一隊出黎

License 問題
啲車隊淨係同意Codies 將佢哋嘅品牌、車、設計etc 用喺career mode 上面，無應承俾玩家可以扮演埋管理層

同埋想加manager mode 都好難，因為如果Codies 設計出嚟嘅管理架構/模型同車隊本身嘅有好大出入，佢哋會詐形話係一個錯誤representation, 太似又會話透露咗車隊秘密，而家整個my team 出嚟就係避晒呢啲問題又可以俾玩家有多樣嘢玩嘅折衷方法

不過我估嚟緊FOM 都會焗啲車隊鬆綁，而家啲新內容都出得七七八八，啲車隊一日唔肯放手都好難有新嘅mode 玩

因為嗰隊叫法拉利

之前Honda話要走嗰時喺啲外媒嗰到睇到一篇幾有趣嘅文，大意係縱觀成個Formula 1近百年歷史，無數大隊細隊離離合合，只有法拉利一直由頭鬥到依加。（之後篇文就開始打飛機話F1有Ferrari DNA，Ferrari有F1 DNA，所以垃利係值得比其他車隊有更多(Veto)權力）

無論你認唔認同佢後面嘅觀點都好，Ferrari呢個Brand就係賽車嘅象徵，無論垃利喺F1點柒，點樣迫害Vettel，大多數買得起架Ferrari嘅消費者都唔會知、無深入追開F1嘅人唔會知，喺佢哋眼中呢架紅色嘅賽車/跑車就係型，就係勁，就係身份嘅象徵。

講真，一架AMG GT車都唔平，同垃利平啲嘅款都差唔多價，但係有錢嘅人理得你你平治係F1有幾勁咩。

無既
又唔係成隻game都係manager mode
應該唔似fifa manager 咁柒既

其實我覺得佢地曬咁多時間搞咩My team Classic cars
不如認真少少搞好個Physics同Handling啦
我明好多人都係一Down驚就玩 少接觸Sim racing
但係你話曬都係FOM franchise既主要F1驚
Player base都好大 由14年講到上年20隻驚先似似地樣
Driving experience仲有好多野可以改咖

我想試下撞到飛起

Kimi係車壇清泉

F1 2003 R13 Hungary - Fernando Alonso Pole Lap

F1 2013 R19 Brazil - Sebastian Vettel Onboard Pole Lap

冇紅旗真係
同埋之前會撞爛個尾，而家個尾用軚金屬做咁

紅旗你講起又好似真係未見過
以前chock SC都要chok一段時間
依家好似好易出咁

紅旗好似2014起無咗

Hamilton續約談判仍在進行 合約年限或成主要障礙
據外媒報導，Hamilton與Mercedes車隊的續約合約談判正在進行，但短期內仍難以達成。英國新聞聯合社報導稱，雙方正在取得進展，只是眼下沒有確定任何事情。
報導稱，雙方近幾週一直在對話。雖然談論在進行，但短期難有定論。不過Mercedes對續約Hamilton有信心。現在雙方拉鋸的問題是新合約的年限。據悉Hamilton只獲得了一份為期一年的合約。但36歲的Hamilton希望獲得一份多年的合約，確保至少能夠留隊至2022年底。
由於George Russell的因素，Mercedes車隊更願意以一份一年的合約來保持靈活性。
去年12月份Toto Wolff宣佈，雙方會在季前試車之前才會宣佈是否達成合約，因此目前沒有必要為雙方談崩的可能性而憂慮。普遍的看法是，雙方會在首場巴林大獎賽之前敲定合約，時間是3月底。

有傳alfa 飛起沙巴之後
蕉有興趣將沙巴變b team
f1 準備每一隊都有b team

唔係話alfa 續個冠名權到2021咩？

2021之後既合作

雷諾應該無咁多錢wor
早過輪先搵政府科水

而家好似一有人退賽就出SC咁濟

好似要睇位
最近跑過幾場
有人係gravel retire 就VSC 或者直頭無
撞欄彈番入賽道就好似出硬SC

算幾真實
但紅旗真係無試過

安全車有bug架
我試過本身有車retire話出sc
然後我時間逆轉完變咗黃旗 冇sc

同時我未見過ai會spin
我撞到ai 我spin
ai撞到我 都係我spin

再bug我都試過

玩F2個frd 俾人叫unlap自己
unlap完入pit出番黎果時俾SC過左
之後再unlap俾人話illeagal overtake 要罰秒

仲有
我SC俾人隊屎忽要罰我秒

屌 打親online/weekly比人撞
然後都係罰被撞既我+3秒

其實爆到咁我唔明點解要咁硬頸係都要搞街賽

有隻 f1 manager 準備緊。預 2022出。

Frontier 做。

摩納哥緊係想搞啦
佢係唯一一站唔洗比錢搞
仲有錢收返既

玩緊motor sports manager online

I mean 三位神 全部喺曬支車隊

好想解救摩納哥公主

佢地企係屋企露台睇都啦
gogogo! go ahead

EA有出過F1 manager, 1999年賽季
勁多bug

老老實實，上年無咗monaco
我係有啲唔開心嘅
最有特色嘅場之一

都好既
理想啲起碼比個機會啲青糞一級級咁上

我覺得Offline版好玩啲

支狗周有機會了

但China 周都要夠分架 次次都第六第七完成個賽季

前Jordan領隊話佢做平治就叫咸走頭
唔會應承佢獅子開大口

其實俾生意人諗揀邊個，咸宜家一定唔會係首選

真係揀羅素好撚過

其實架車咁快用根本大把選擇，咸需要平治多過平治要佢啦！依家仲要有 Russell 都唔知仲同咸傾黎做乜

雲加：老鬼續約緊係每年續架啦，唔會俾長約

雲爺爺

雲加想開心 為什麼需要等
靠著Ineos的資金 我屈羅素降臨

未必啦，佢下季番prema 鬥番Asian F3
UNI virtuosi 未confirm

Lungaard 同Piastri 應該仲大機會過支那周，雖然支那周有水腳

咸sir去左深山修行，想傾都無得傾
平冶快d拍枱走人啦

咁慘慘降班鬥F3

連support bill個F3都唔得?
另外今年F2已經走左起碼3個人 係咪鄰國無錢

為咗super license points先走去鬥

咁都死啦，如果今年假設UNI留佢，都鬥到第3季F2如果靠F2都未夠分，要出去F3儲分就證明佢真係未夠班

3季F2諗起LAT,就算上到F1都

Latifi 玩3季先年度第二 四十分啱啱好 你吹佢唔脹

佢直頭係F2老黃忠GP2都已經玩緊，所以係5季

佢有18分 如果攞到asian f3 champ就有18分 咁f2嗰邊高過第9就攞到super license不過如果係第8上f1咁都幾柒下

降班都拎唔到champ就證明無貨賣啦
所以係咪都柒左，係拎唔拎返d沙係手

支那仲有咩車手係有機會上F2

賓屎新仔幾靚仔

又一個丹麥仔
Fredrik Vesti

專簽公仔面

Frederik*

睇prema啲片佢蠢得嚟好可愛

但可惜佢今日去咗ART 唔係prema

個個都好白，搵個深色少少都無

*年

ham9: 屌你老母

is BLM

呢個情況超出左國藉問題，係天份問題
支那周勝在有水喉

我仲諗緊係咪打錯字
點知原來係去F3拎分咁即係冇料唔夠班啦
肉酸到咁，走去屈其他少經驗嘅車手

我驚緊佢會唔會屈唔到新手

我反而想睇佢輸車

咁你又啱
佢F2贏嗰場都係符碌，唔係後面大炒，舒麥仔已經過埋佢

asian f3出名難適應 真係有可能會柒

正經咗唔夠一個月又變返以前咁

鬼佬就話水土不服姐，佢又唔係鬼佬......

媒體曝Ferrari動力單元多項改進

披露了Ferrari新款動力單元研發的進展和部分新的特性。毫無疑問，Ferrari的賽車需要一套更好的動力單元才有可能重返車隊前列。

2020賽季Ferrari賽車的阻力很大，疊加了動力不足。Ferrari的動力單元與其他廠商相比落後的原因是FIA於2019年底推出的技術指令。這條指令使得車隊無法透過技術手段規避燃油流速的上限。

獲悉，2021賽季的Ferrari動力單元的研發已經進入了後期階段。新動力單元包含了一些有趣的特性，有望帶來動力輸出的提升。

Ferrari的引擎並沒有所謂“革命性”的設計，而是聚焦於整條動力鏈的漸進式改變，透過每一個小部位的改進，多部位的疊加實現整體性能提升。

Ferrari評估過是否按照Mercedes的路徑來調整設計概念：將渦輪和壓縮機分別佈置在引擎的兩側。不過最終Ferrari沒有這麼做。作為Ferrari引擎部門的首席工程師，Enrico Gualtieri將引入“超快”氣缸蓋技術，這項技術原計畫於2022年才投入實用。

新設計能夠實現更充分的燃油霧化和更高的氣缸內壓力。Ferrari的缸內氣壓將接近規則允許的500bar，

Ferrari還新設計了的活塞頭和凸輪軸進氣管道。為了進步可靠性，兼顧性能提升，Ferrari會使用新的合金打造凸輪軸的進氣管。儘管今年開始規則允許車隊拿掉引擎中的排氣洩壓閥，但Ferrari似乎仍然會保留，目的是儘可能地提升尾氣排放時的空氣動力學效應。

由更窄的排氣管導致的可靠性問題似乎也解決了，得益於新的變速箱，賽車的可樂瓶區域的空間會變大，管線排布會在更小的空間內進行。

Ferrari還修改了引擎冷卻系統。車隊修改了2020款賽車的散熱器設計，原先的散熱器造成了很大阻力，對SF1000的直道速度形成了負面影響。

新款的動力單元將使用比2020年的065型動力單元更小的渦輪，目的是提升電池充電效率。透過改進能量回收系統，動力單元中的電池組能夠維持更長時間的160匹馬力的輸出。這一點在縮小與Mercedes引擎差距時尤為重要。

係降兩班去返鬥regional

又打J
搵人翻譯蕭別離啲post比垃利睇啦

大頭果時垃利啲車會唔會無依家咁雞

其實點解可以俾人爆到出黎佢改d咩

大頭係雞車王，唔計
廢圖比人迫害，唔計

用馬沙同19叻比較
應該係而家架車雞啲

擔心黐線仔2.0會唔會步廢圖後塵

2020賽季Ferrari賽車的阻力很大 <—但又無downforce

咁2021副偈係大改定全新

照計就唔會。

不如諗下第幾場開始19叻會俾垃利迫害。如果19叻仲係成日咁唔穩定嘅話。

話時話牛奶仔好似好耐冇消息

其實點解唔簽耐啲ham
想簽耐啲都係叫有啲鬥心仲

我估平治驚應承簽咸狗幾年又俾平治管理層個位之後, 咸狗會分哂心搞其他野瓜

上年剩返一年約都係咁搞BLM。 雖然仲交到貨, 但難保佢有幾年約又有大舞台俾佢搞BLM同環保個時仲會KEEP到高水準

同埋咸都35，兩年後又driver salary cap。平冶唔想簽咁長好合理
加埋素素第一場就有速度，要換咸只係時間問題

最top車手比個管理層佢都不為過la
好似niki咁做consultant都得
簽左比第隊贊助都冇埋
不過睇條mk都唔會退la

但咸大咬到要DAIMLER有實權GE位, 真係好難俾佢

最好大家簽2年算, salary cap時再傾, 到時37,8真係退左佢啦

大阻力無downforce
跟本係一架紅Van

冇事啦 琴日去咗karting

Next year is our year
聽咗幾多年

廢圖係重金禮聘重振垃利皇朝 最後都係唔夠merc鬥就用完即棄
sainz係搵條友sip時間等主子歸位 順便睇下叻定佢適合做2號車手

Niki Lauda做management都唔係好掂
睇下90年代垃利 00前起jaguar
佢係有生意頭腦嘅，炒完車仲唸到用埋頂帽黎賣廣告
車手係運動員，憑咩要比個management位佢坐你話做下車隊顧問或者坐個有名無實位都合理啲

廢圖係白頭佬搵既人
派別唔同 自然要逼害
但依家19叻同辛斯仔都係四眼龜揀既
應該21年free to race
睇下邊個岩做舒仔副手
然後22年就逼害另外果個 等佢離隊

唔好侮辱紅van好喎

姐係要鬥慢

睇wiki搵唔到咸學歷

十尾歲就出黎做車手，佢學歷應該唔係好高

雖然學歷又好似少提到，但車手身邊個個都高人，跟得耐點都學到好多。

可能荃灣去觀塘架紅van 重快過佢

一入龍翔道就收皮

甩轆

條路鄧到好似成條路舖哂腸仔駁咁

你幾多年無見過拉利長期p7-p12

幾時請ham黎屯公教班車手點過拓海灣

秦仔表示

發現d 鬼佬真係on99
worldabcnews 出左篇文
話Vettel 知道自己比人雞之後
無試圖說服四眼仔,令佢轉軚繼續簽佢

可能啲評論員以為四眼同Vettel係friend過打band

９堡表示

新手廢較左難度20

點知成日p1

都係較返50真實好多

新手ai難度較幾多最好？

set左一個難道先 再開個gp玩排位睇下自己個時間同隊友差幾多 再較上去

新手果時
一上pod就+5 - 10

我玩到80但開咗大部分assist

睇youtube話攞sliverstone跑Q，然後快隊友0.1就加1 0.2加2
我憑感覺加，難既賽道就95易就100

20...起碼由70開始玩起啦
其實你可以玩多啲time trial
可以幫你搵到邊個位可以偷到時間
但你係咪開哂所有assist?

其實睇返你依家對ai嘅勝率 你覺得易嘅就每次+5,+5咁上 去到你覺得難就停 如果你係開晒啲assist嘅 之後你就會發現某啲難度起你點練都快唔到勝唔到嘅就慢慢熄咗啲assist佢

都唔係嘅 如果第一次玩 set20都ok嘅 不過要識加難度 如果唔係就好悶

我迷失在.* 這場_× F1遊戲°°°×(

°/\\/□＊賽車是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會比賽的真諦﹏\＊☆°

Checo[我] 30碎 係一個又可愛又傻傻地嘅男人
識勁有錢嘅Sponsor 成績好 第101個Grand Prix winner
唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係Horner同Max + Albon

Horner 40碎 又型又狼死 唔夠Toto鬥 但勁過四眼2046倍 ok受歡迎,成績年年第2, 圍場校草
勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

Pierre扑濕梨 22碎 好可愛 Q過隊友好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同AlphaTauri一齊住,bt fd 係Red Bull F1們

Max 24碎 又死又狼死 狼死到同Horner有得比,受歡迎,成績年年第3
圍場大反派 勁x1000000打得,一d刀唔串,同Albon一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同Red Bull F1一齊住,bt fd 係Honda engineering

痴線仔啲肌肉

係開左 anti lock up

其他都無assist

Am I a joke to you ？

你手制定racing wheel?
手制既話assist唔可以全熄
racing wheel就靠練習

Racing wheel

1. Agree, 火星車邊個揸到贏冠軍
2. 回塘講咗幾年啦，不過啲Vettel fans 係都唔信！

遲吓嘅續約要求可能就係diversity

走啦BLM 雖然你手車真係勁

下次要求二號車手都係黑人
退休之後個位都要留返比黑人

老土啲講，雖然咸個格真係差到一個點
但so far無咩虐打吸毒果啲撚屌嘢（亦可能佢咁得住啦）
其實佢個形象都算正面嘅，又無話啲咩自毀前程咁

不過唔攪撚少陣嘢，佢都唔撚得㗎佢

點止車手
pit crew都要啦
然後遲啲係benz有埋職位
叫公司優先聘請黑人

近代f1車手除左馬屎之外有邊個有呢啲負面新聞
個個pr都咁撚勁架啦
都贏撚左7屆，比啲細嘅發揮得唔得呀
同埋di佢老母versity 煩撚過閪
黑人係有料嘅就靠實力爬上去，唔好消費自己膚色，好撚嘔心，仲衰撚過班兒子

德國公司被黑人騎劫

F1 最大笑話vettel回塘

回左幾年係你講啫
鹹同圖換車睇下點
到時又話鹹回塘

咁贏得多又唔一定要退嘅，其實好多人都覺得佢未回塘，莫講話退。
係佢搞BLM果個格克人憎

挑，NBA 果炸黑人大把閪嘢爆啦
呢啲柒野唔係有無Pr問題，爆一單依啲嘢
幾勁PR都無用

Monaco 其實好刺激

講緊F1可以冇撚啦啦spin去NBA

精台嘅commentators 同埋啲youtuber 講都唔計？
You win

唔使退 落williams證明下自己我即刻唔反鹹

垃利就夠了，一係返老麥

睇條鹹蛇啲動靜，想做乜都好明顯喇：由賽車入商界，借 Daimler 搞自己嘢搞大佢，然後入政界。應該係睇住唐寧街10號，甚至布魯塞爾歐盟幹事會主席張櫈喇 (條友如果響英國政壇上位，九成會搞重返歐盟)，再然後就望拎埋咩咩和平獎，咁就成世人功德圓滿~

件事都幾《食神》...

一直以嚟都講緊鹹啲負面新聞喎

想問下 ham嘅學歷有幾多？

始終覺得手制熄assit易啲
可以feel住震
佑到幾時就lock up /大腳得滯會spin
軚盤難好多
由其trail brake
無咩reference

無記錯嘅佢應該無咩正規學歷可言。不過有人咁叉佢嘅肯定會畀佢用BLM超咇打殘...

從政都唔出奇㗎啦
當選之後第一件事就話要求比多啲優遇黑人，然後屌下呢個屌下嗰個唔diversity，再之後聖人模式上身
加多幾滴眼淚話黑人遭遇好慘，世人永遠歧視黑人，消費自己個膚色
但係Asian被歧視就冇人講，永遠只係BLM，冇All Lives Matter
上面呢啲嘢，如果有人公開講，就即係被人屌你歧視黑人，白人至上
左膠當道，劇本來來去去都係咁上下

補充：一有人「叉能廚」就即刻會被人圍攻

多數車手頂多都係中學畢業
佢地小學就開始鬥車
中學基本上好多時間係歐洲鬥車唔係成日返到學校
lando講過佢gcse果陣係請私人老師跟住佢

Stephen King 叫白宮女發言人去做侍應

剩係呢單，如果個發言人係黑人或變性人，講條友都可以仆街

如果係手制有啲咩係唔可以熄呀？

玩手制
1. 開Traction Control就熄brake assist
2. 開brake assist(low/medium)就熄牽引力

如果玩熟咗最後手制都可以熄哂啲assist
(睇過有youtuber試過手制熄哂assist仲快過用racing wheel)
只係我覺得手制好難做到hold油門/hold brake先開assist

冇咗Fox+
今年用咩睇車？

Thx

如果Vettel沒有簽約Aston Martin，那他有可能在2021年接替Albon的位置，與Verstappen並肩為紅牛作戰。這是紅牛顧問Marko的說法。他之前建議Vettel 2021年休息一年，而不是在未與法拉利續約之後，就迅速簽約另一支車隊。

“我很清楚，2022年車手市場將發生根本性的變化，”，“比如，我確信Mercedes會有一個席位空缺。”

在2020賽季結束之後，紅牛車隊認為Albon需要被取代，給Verstappen一個更強悍的挑戰者。由於內部缺乏合適的人，Marko才選擇了墨西哥車手Perez。

“我們沒有人能勝任第二車手席位，我們的目標是成為世界冠軍，”，“所以我們選擇了Perez。”

Marko堅稱在紅牛人才庫之外找人“沒有恥辱感”，但他透露：如果Vettel仍然在車手市場上，他可能會是一個選擇。

“當法拉利通知他時，我們沒有2021年的位置給他，”Marko表示，“那時我們還在希望Albon會有積極表現，那2021年他仍能繼續駕駛。我對Seb說過。”

“不幸的是，我們錯了，當我們不得不採取行動時，Seb已經不在候選名單了，因為他與Aston Martin簽訂了長期合約。”

然而，前F1車手老闆Eddie Jordan表示：如果是他，他不會簽Vettel。

“我很喜歡Seb，但我認為Aston Martin簽下他是個錯誤，”Eddie Jordan告訴《圖片報》，“他在法拉利的最後兩年對陣Leclerc的比賽很可悲。”

廢圖會仲睬紅牛？

Marko 成日吹水Eddie Jordan 同Villeneuve都係，呢三個人講嘅嘢信三成都嫌多

可圈可點
假於圖食回頭草上返黎爭到第3，紅牛只會去返mad拍4萬時咁，圖同max點揀好

咁老實講
職業運動員你仲要佢有咩學歷
係咪搵野黎講
唔通C朗美斯又去讀大學又去練波咩
大佬 唔好咁癲啦
個別例子唔講
但任何運動9成9職業運動員都無學歷架啦

土耳其站佢哋瞓咗

Garena同Mclaren合作，係咪研發死server

公主萬中無一

‘Aitken had to put his studies at the fee-paying Westminster School ahead of his racing until he was 18, and the approach resulted in four A levels and 10 GCSEs, all at A* grades.’
Jack aitken 都幾勁嘅

咁而家咸要之後有科研決策權職位丫ma
你話race director 果啲就可能岩佢姐

連R contract都R到咁揚
咸帝點學到Ross Brawn班圍場軍事家呀

marko又鳩up
四屆會肯卑躬屈膝做二號車手幫個死靚仔上位？

garena 垃圾

研究賭錢event 點樣呃人課金

搵埋牛奶仔做生招牌搞esport

學撚埋大陸啲衰野

資深記者：Hamilton續約僵局因雙方報價差距太大
Racefans的資深F1記者Dieter Rencken透露：Mercedes和Hamilton之間的分歧很簡單----錢談不攏。
他曾在稍早的報導指出，Daimler CEO Källenius只願意出到2000萬美元，但Hamilton的要求是6000萬美元。這個數位是一位熟悉內情的人士於去年10月份透露給Rencken的，知情人士表示，雙方的差距達到了“300%”
儘管Mercedes的發言人否認了這個數字，但雙方的“差距”足以嚴重影響Mercedes車隊的營收。
Rencken表示，Mercedes不願掏比2000萬更多的錢。他們希望F1計畫能夠賺錢而不是虧錢。尤其是考慮到武漢肺炎疫情的影響，Mercedes的汽車銷量將下滑20%，裁員1萬人。
Russell的表現削弱了Hamilton的談判地位。Rencken表示：談判持續這麼長時間，原因並不複雜，只是雙方都不願意在自己的立場上退步。
“一旦雙方達成協議，很快就可以簽署這份厚達100頁的合約，”Rencken表示。他的結論基於長達25年的從業經歷，看到過無數車手的合約，並親自介入過三位車手的合約談判。他表示：即便車隊不同，這些合約的結構是基本都一樣，只是數字不同而已，律師們只是把不同的條款複製來複製去而已。

呢條友真係貪

全球經濟衰退佢仲咁大咬

唔係expect佢有幾高學歷
係覺得佢唔係人地啲專業人士
做唔到係平治有實權既職位啫
你話做果啲車隊顧問 形象大使既話
我諗冇人反對

我係Benz嘅話，就唔鬼理佢。

俾羅素仔上，等佢可以2022年大換例時，早一年預早熟習Benz運作。

咸最多玩多咪玩多2-3年，佢要拎8屆冠軍過老舒，重要過Benz拎多一屆Constructor冠軍。

點計，咸嘅Bargaining Power係弱到無論。尤其係羅素仔臨危揸佢架窄到無論嘅火星車都有好好表現。

俾2000萬已經多咗。

Russell 依家應該日日 mon 住個電謝睇下有無機

不如俾機會hulk入隊啦

Hulk冇機㗎喇，佢嘅定位只會係77，Merc而家唔係要換77，係要擔大旗嘅人，所以只係咸雀同羅素二揀一，況且就算22年77冇得玩Merc仲可以嚟FE揾人返嚟
如果當年Hulk唔係簽咗威龍，而家就係佢揸緊平治而唔係77

好似全世界都唔記得Bottas喺Williams時間係best of the rest

如果平治真係要人渣大棋
市場上真係無咩得揀
一係好似當年咁, 係客戶隊到落手
老麥四萬, AM圖,
然後係副引擎到平比佢地

FF下 到最後會唔會揀圖
然後羅素渣AM, 雲當去威記?

Alfa Sauber continue use Ferrari Engine

Vandoorne做緊FE土皇帝點解要返F1陪地球組癲

咸狗向各位打工仔示範點樣爭取逆市加人工

PowerPoint 經已準備好

素應該都係直上benz多
一黎就算咸唔續部車夠勁都唔會輸
二黎隨非老豆比benz用engine威脅
唔係應該唔會肯由請個補習老師教仔變請個學霸返黎完爆自己個仔

佢其實到哂頂架啦
所以唔會有機會
百幾場無pod點都代表到啲野

一部全場第一嘅車，只要個車手正常咁揸無咩可能攞唔到世界冠軍

你話Lat 咁樣揸就話勝算唔高啫，Bot 而家就算平均慢咸0.2 秒都未至於會俾大牛追到，WCC 根本穩陣到無倫

隨時latifi擭bot都constructor champ
洗L俾咁多錢
請個人番黎迫全公司跪BLM

唔用垃利既話
市面咪得返威龍揀
緊係留低用垃利著數啲

喂咪住
個補習老師都可以係學霸

代表份人佛系
唔同人鬥

Alfa Romeo 自家V6引擎（Ferrari-based）

以前點威都冇用
依家冇左團火

而家都係best of the rest

仲記得武肺早期佢話唔簽住係因為唔想喺好多人咁慘果陣收咁多錢，佢老味依家全世界爆到仆街大把人失業佢就獅子開大口，假到呢

真係唔明點解雷諾會要閪乾都唔要9堡

賣人情Toto

唔知Alonso係威龍玩到幾多年？

到時會唔會2022年2個位都轉曬人？

我覺得19德國係一個轉烈點
佢唔係唔好 但佢獲獲都係把握唔到
雷諾忍左好多年 加上又岩岩比大牛飛咗
想重返podium

宜家係喺best入面rest緊

因為Cyril想借錢搞返起雷諾
要Toto做中間人先搵到間銀行借錢

簽Ocon係part of the deal 要錢就要埋個人
即係用兩千萬簽阿Ric 再收幾千萬嚟收埋Ocon

點解toto咁勁，好似咩都關佢事

大Team 嘅Principal個個都非富則貴
Toto係少數有錢有技術有背景更加可以打橫嚟行

其實佢都可以唔理Cyril
但係當初簽咗Ocon做佢經理人 放咗成年冇人理 嗰時有得賣咪賣
放咗超過一年就好難再賣到

Btw
Ocon to take part in WRC

急住搵後路

佢之後都好似當ocon係煩西黎

英文，德文，法文，意大利文同波蘭文都識講

9堡係咪冇機會返F1?

F1 2020 wet race真係唔識搞

Differential50%

出corner 慢慢出都滑到ok

Qualifying p6 都變p20

可以點搞

Cyril係好撚想好撚想帶Renault上constructor三甲
咁啱啱好差20分就有得第五變第三

四萬 119
Ocon 62
年尾Cyril就俾人炒咗

咁講真 都5-6年啦
重係三甲不入 真係有啲講唔過
重要你係廠隊

A.I set到0

Mazepin feels the world ‘hates’ Russian drivers

認真？

魚雷:行撚開d啦

呢兩年個個都鐘意魚雷
寧願要佢都唔要你馬屎

魚雷正正常常 無咩負面新聞 係衰在個兩場手車浪得濟

魚雷唔穩定
有時搶緊第5/6
突然跌跌跌再入pit
咁就去左同hass鬥
但其他人都有入pit
人地會升返上去中遊
佢就升都唔升
同股票一樣,人跌我跌,人升我唔升

濕地AI係幾OP吓
試吓出灣short shift, wheelspin會少咗啲
Game我唔知佢點計grip level
正常濕地唔會點跟racing line行
要自己搵吓咩灣條線點行
好多時outside俾你既grip會仲多
要慢慢摸索吓

水戰用time tiral練出彎

喂喂，你企開d啦屌你老母
想拉哂d同鄉落水
利申：舒華文粉

Vitaly Petrov, Sergey Sirotkin: 又關我事

馬爻口吾至刂

When Renault returned to Formula 1 as a works team in 2016, they had some pretty lofty ambitions. They wanted a podium within three years (2018) and to be a contender for the title in their fifth season (2020).

The team, led by Abiteboul, missed out on both those by quite some way. Their first podiums didn’t come until 2020 – albeit they managed three of them – and they are quite some way from becoming title challengers.

2000萬鎊 vs 6000萬鎊...咁就易嘞。我係Mercedes嘅話真係啋佢都生熱痱。畀盡同倫敦市政府申請用晒Trafalgar Square同St James Park 幫佢開50萬人神檯歡送會又點話？

貪錢可以，想借人做平台上位做老闆做世界偉人都可以；但幾瓣都要晒？佢似乎當自己拎住個BLM 就真係豹頭，可以同人講「我要晒」。畀佢得逞，唔好話賽車界，邊行都唔撚得掂。

無啦啦又拉埋魚雷落水
就算D人憎俄佬車手又點, 又唔係黑人。係黑人話D人憎佢, 一定成班左膠同黎叫

我好鍾意魚雷喎

咸狗

估唔到呢mazepin都要扮受害者

咸狗仲想有權揀隊友,CLS

佢自己出錢買起隊BENZ好過啦

講到 dynamics 又 atmosphere 咁好聽
只係想有個又唔太慢但一定過唔到自己，最緊要無 heart 的 no2 driver
怕會有 rosberg 2.0

唔通真係傾唔埋欄 我要切柒？

點會咸實同平治續約

逐硬嫁喎
洗咩咁驚

俾d信念la

一定冇湯飲啦

咸一定續約

之前唔係咁wor唔係好串㗎咩

‘Max is better than Hamilton, Russell proved it’
Date published: January 22 2021

Christian Horner做咩幫BENZ壓價

100% 續

咸狗一定跪

驚咩啊，黑平一叫咸狗躝啦，佢一定狗衝跪低咩價都肯簽

咪係，唔揸車佢仲做得啲咩

搞BLM賽車大聯盟

全部黑人車手

咁咪無diversity

唔搞得夜埸

十少黑，好撚黑

買左
琴日google封撚左
1989年至2016年既F1無撚晒 屌佢老味

Fing下碌鳩先

班黑人都係想black supremacy 姐

話架車唔夠黑就有份，
記者做咩key白我架車啊？Black Livery Matters

睇嚟冇咩機似柒頭湯

咁正路諗如果佢地升 Russell 唔續 sir，紅牛點都高少少少少少少勝算

車軚要轉白色

有得用好用啦過多排話唔定就無左

Button另類回歸

即係今年Sky分析台同賽後訪問少咗位世界冠軍

JENSON BUTTON

咸sir一定續約

紅豆湯 派街坊

上年得佢上唔到pod 雖然都有次第4

唔計Williams+兩隊垃利bc隊

全季得一站有outstanding 嘅表現都可以吹奏，咁同啲泰粉有咩分別呀

BLM ✊🏿

上季佢揸咩車 on9叻揸咩車呀
西班牙站冇睇到？

咁你有無膽下年Vet 贏隊友嘅時候煲湯俾我哋飲

又有湯飲

全季得一站有outstanding 嘅表現都可以吹奏，咁同啲羅數粉有咩分別呀

補到玉莖重生都得

肯屈就19就唔會攬抄到20比人全年迫害啦

但是佢對手係兒子，如果你墨西哥佬就不同！不過你輸咁點先

佢隊友呢

爛floor 唔換柒pit冇brake 叫人同你搏命？

係你咁搶口啫，關我咩事又要咁多口又無紅豆巴咁夠薑以身犯險

呢下真係絕殺
其實你話係Mercedes管理層啲PR功力我都信

咸爺都算係一世功力一朝....
件事咁揚 真係凍過水

Max v Russell v Leclerc v Lando
新一代曬冷喎

紅牛就算拎唔到championship都拎到一身彩
始終Max一直都係新生代大佬

又唔我話要賭，我只不過係嘗試客觀理性討論！不過唔緊要因為time will tell

都無話佢差，只不過覺得佢回塘啲Vettel 迷真係

講真佢除咗攞唔到WDC之外真係同老舒一樣make Ferrari great again 架啦喎

清, 唔洗晒口水
反圖架佢 你講乜9佢都係咁

我印象好似唔係反圖
係迷叻

個qr code
有無人估2月8發佈日？

睇到我R哂頭
唔講部車浄係quail 每次都出去tow比19 lec 入Q2 甚至Q3
火雞站就最明顯專登遲pit等同ham鬥比時間19lec執返上嚟明明race pace完全唔同就應該放車早pit唔好影響自己race pace 時問有冇margin pit 呢頭話冇果頭就pit lec 換新軚去追
前面就繼續拖往部完全唔同race pace 嘅黑平
講真反圖/話佢回塘果班究竟有冇認真過去睇車

佢等陣又話得火雞站唔計㗎喇

下年會話因為部W11勁,所以Vettel都會勁
因為車 > 人

就睇下貶落台有無咁勁
Returning Ferrari to top three is ‘minimum objective’ for 2021, says Binotto

我唔反對，不過佢近一兩季回塘是事實！我唔明點解啲死忠咁大反應！完全唔容許有討論空間，雖然叻入隊之後佢又俾人迫害，但係佢自己都不斷睇有壓力嘅情況之下失誤。除非你地係係覺得佢一路以嚟都係咁嘅水平包括四冠年代

關2月8咩事comment啲人好似話首歌同澳洲有關？

2月8係條片嘅發佈日，可能我太敏感掛

不過outback 係會用嚟指澳洲嘅

講真真係會有幾多次迫害啊，正常來講車隊洗咁多錢唔會認真想迫害自己車手！講真都我希望佢轉隊之後我有好表現，唔好係有壓力嘅情況之下就spin

不過麥記系出紐西蘭喎

算啦佢，個時係drive to survive S2一開頭講話垃利上年攞disappointing second, 暗示自己要19年攞第一咁，最後

好聽就叫專注喺一位車手，難聽就叫迫害

F1 CEO Not Sure If Lewis Hamilton Will Race With Mercedes In 2021
Formula 1 CEO Stefano Domenicali revealed that he spoke with Sir Lewis Hamilton over the Christmas period.
[size=2]噢~~[/size=3]噢~~噢~~

Formula 1 CEO Stefano Domenicali has said he spoke with Sir Lewis Hamilton over the Christmas but remains unsure if the Brit will stay with Mercedes for the 2021 campaign.

“We spoke in the Christmas period. He is preparing. He did not tell me if he will sign or not sign the renewal with Mercedes,” Domenicali, who recently replaced Chase Carey as the CEO of Formula One, said.

“Of course, he has a great opportunity, not only speaking in a sporting sense, to become the strongest in the world.

“He also has the opportunity to continue to have a role that goes beyond the sporting dimension and he will be able to do it also in the future, in other situations.

“I am convinced and I hope, as an interested party, that everything can be resolved quickly,” the former Ferrari F1 team principal added.

Paddy Lowe: 有人陪我

澳洲應該關四萬事

淨睇Q次次做tow已經係啦
車手同你講部車有問題穿埋floor都唔換想手好成績

Confirmed Car Reveal Date:
Aston Martin: March
Alpine: February
Alfa Romeo: 22-02-2021

F1 2021 季前討論區 4

咁貶落台好命好多，玩到依家
下年target贏AM/MCL是旦一隊都好

贏MCL? 換咗偈佢點追

又唔係咁講一換偈weight distribution唔同哂成個後橋分分鐘要redesign MCL重要搞埋22部新車又唔係冇機比隻鹿冷手執個熱煎堆架

呢幾年MCL 個進步快到咁垃利有無咁快追到呀第二場奧地利隻尾翼本來話會有進步，不過跟住嗰場咪又係原地踏步

from

有冇Max Ocon格劍版

其實Jenson Button本身又係喺McLaren有permanent post

Williams等咗十五六年終於等到Button